究竟張華峰議員死左個女有乜值得開心?

手足死傷慘重 啲狗都係中下箭 頸多左條痕 啲狗官毫髮未傷
啲狗全部瓜哂我先至開心

仲有上面呢班掌權者冚家產瓜撚哂 我就至最開心